覺唔覺得同性一齊會幸福得多?

覺唔覺得男女之間好難理解到對方？

是

係

yes

含得特別C服知道邊到敏感

啱
希望將來科技發達大家都可以裝個假閪假狗假樣假聲

香港最大同性戀論壇

同性之間少左啲衝動

趣味就係源於未知

男仔可以一齊做gym(體格更相似)，傾好多無厘頭話題，打機，食野，玩得好癲，做on9野，又唔會講咁多錢咁物質。又唔會逼你聽佢講啲八卦野，比壓力你。唔使扮紳士扮幽默。在事業上，兩個人更可以並肩作戰。

女仔怕老，怕對方三心兩意，一旦自己過左18-22，對方就熱情減退。男仔追到之後亦會無咁投入，如果越來越依賴對方就死路一條。同性就明白對方既青春好寶貴，會好好珍惜。就算老左，生曬皺紋都唔會好似男人咁又走去搵個18-22。作為一個老女人，無咁焦慮，會識得欣賞老女人既內在美。

講得有啲亂。可能異性之間都可以做到，但係我成日都見到異性間成日都貶低，污名化同物化。

幸福既老夫老妻真係令人羨慕。

一齊入殘廁好方便
只限女女

你又知

有啲日本人會同figure結婚

Gay定les

有啲野對方真係無興趣，亦唔想知，可以點

無性情侶關係，滿足情感需求。性需求可以自己解決。

冇錯，同性戀真好

Gay 同les都係。感覺異性戀好似無咁重視內在關係，靈魂上既交流。小弟唔識

Gay佬幾時死

Gay佬同你搶女人？得罪你？

利申:非gay

一想到唔同異性一齊，人生煩惱少一半

每個男仔喺搵到真愛之前都以為自己鍾意女仔

男人同男人咪又係溝通唔到

覺 最鍾意性